有無正能量Post？

開咗幾個頹Post
整返個正能量Post先
一人一樣人地睇完會開心仔嘅事情
比大家睇完笑下

拋唔到磚.. 我嚟吸收正能量

笑死我

唔好再咁頹啦大家

港女係鍾意食泡菜嘢囉

睇嚟大家都係剩係識放負

譚仔係平嘅港女食物嘛

你地知唔知 我心跳加速
攞咗1000 兵巴自己做1001

平心靜氣

今日星期一 美好開始

唔洗咁緊張

幾時先到星期五...

咁你鐘唔鐘食泡菜野先

仲有4日⋯

食泡菜仔

今朝完全唔想起身

咁易就加速既，要嚇到你彈起應該幾容易

變態仔

大家咁話

咁得閒嘅你地

爭啲跳到暈低

因為我驚俾西巴搶咗

上堂先
個post個目的Fail咗添

何止彈起 一嚇就死

做完野咪hea下囉

而家先剛開始，就咁快下定論啦，可能有轉機呢

今朝有一百個射波念頭

同大家分享下 好開心自己終於肯的起心肝寫劇本

你咁講⋯⋯好想試tim

我係勁憎 試都唔想試

大編劇，你好

電影劇本？

果然貓淨係鐘意食魚

你家主人呢

好勁咁 加油

咁要約定個時間先

鬼故？喜劇？

都係魚多d，雞肉佢地麻麻

就今日啦

等我請魚仔佢地食先

多謝你先

幾點？點嚇？

去打機先 真係充滿正能量呀

打機能醫百病
但係我連機都冇心情打

你想呢？

5分鐘後 你跳起 再大聲叫 好冇？

好

我太悶姐

過哂鐘喇喎師兄

打咩機？
無出街咩

再計過唔得咩

咁而家開始計 5分鐘後

我就上車喎，點跳起

而家我坐低左，嗱，彈起少少，怪叫一聲
搞惦

嚇死我

嚇親其他人

好似係

威啦你 全部嚇走哂

你無份既

我係俾你嚇嗰個喎

你仲喺度喎

唉 我都知你一直都唔歡迎我架喇
咁我走啦

我都無咁講過，又屈我

兵弟要開心呀

我愛你啊諸葛兄

要呀

同男友出街

我冇講過呀

sd條link俾你男朋友

佢連登名同我好似

明白

叫佢入黎見我

人地入到黎，你就縮㗎喎

咁我知邊個 貓哥嘛 佢之前入過嚟

羨慕唔黎，你都大膽d識返個女朋友啦

係咪初頭貓神入黎無耐後好似係有個咁上下既名

好多嘢做，通頂都做唔晒，真係好充實

做咩工咁充實？

final yr

打個招呼姐

就係咁簡單

終於考晒midterm
終於解脫

做人要有禮貌

恭喜哂

你返嚟那

好悶

差唔多年齡

拍拖？不了

我都係⋯⋯剛剛先由麻麻地行去長沙彎搭巴士走

點解呀

決定去麥當勞買返個雞翼餐慰勞自己

好攰 雖然好想有拍拖嗰種甜蜜既感覺
但係自己冇信心亦冇力再愛人

行過糖水舖人哋明明寫住芋圓丸
但係我個腦係咁諗住貢丸

佢冇入過嚟 乜有人個名似我咩

芋圓好食 貢丸都好食

我今晚食kfc

兩溝囉

xo炸雞？

食完貢丸再去食芋圓啦

最普通嗰隻咋

已經好耐無食過

我唔食辣嘛

係喎，唔記得左貓係唔食辣tim

近排懶玩手機

我又放工喇

就係唔知係咪呢個

部腦死左，得返手機⋯⋯

睇佢留言應該都知唔係喇掛

已經當咗我係貓

買唔買糖水食好？仲有啲飽 但係又想俾自己開心吓
俾啲意見

買買買 請埋我食 我唔夠飽

買啦，食飽佢訓得好d㗎好似係

我唔會做你隻兵架

食飽就可以安心上路 一邊胃痛一邊上路

叫我？

蒲個靚頭

兵仔

一齊丫，路上多個照應嘛

邊度等 唔好飲孟婆湯住 會唔記得哂啲野 等埋我先飲

橋頭等，我無打算飲，我要保留記憶

我唔想保留

一定要，為左唔會重複犯錯

好矛盾 好想忘記一啲人同事 但忘記咗之後可能會再重蹈覆轍

所以咪話最好保留囉

咁都冇得重新開始 冇咗死既意義

重新用第二個人生開始就夠喇

你唔似會收兵果d好似係

擺明唔會啦 太賤喇

有得俾你揀唔飲先算啦

同埋冇資格收

上水先

好悶呀

貓貓mon爆post
咁我地傾計

做咗成晚頹鳩

same
又好無聊

頹咩

上水喇喂

疊馬仔

唔知
Btw 開心post 唔放負

唔駛分得咁清楚啦

唔放負又點俾正能量你

唔啦 要學做開心仔

正能量

正能樣

單拖巴亂入成功

你地聽日洗唔洗返學/返工呀

可以放既都差不多放哂

唔知點解好down

做咩事？

要 要 同埋要

我都想返工 費事屋企又俾說話我聽

我都想唔返以後都唔洗做就有錢

點解唔返嘅 讀緊書

是旦搵都會返到工...

返啦，做下PT都好丫

俾難聽說話？

top up engine 3rd hon grad

睇緊bomba新片

想搵返自己field嘅工

剛留意到你個名

有冇好介紹

留在我做咩

留意我做咩

你講到我好似冇參與過咁

你要求既，就幫你唔到，sor

聽日放假

唔留意得，就算啦

我hea埋呢個星期就死期到

好驚要分組

咁就唔好諗咁多 開心埋今個星期先
船到橋頭自然直

笑一笑 世界真美妙

好老土

可以留意嘅

笑左

唯有係咁

分組會點？

轉頭再上水

笑右

分～飛～萬～～里
隔～千～～山

去痾屎呀？

笑得好辛苦

咁我地認真啲 唔好講笑

會再次感受到孤獨嘅滋味

一見到啲字又想笑

明白，咁你一定唔洗再次感受到孤獨嘅滋味

雪兔訓著左係咪會變阿月㗎

好有回憶

我想獨立啲

自己去一次旅行就可以，去邊都得只要離開香港就得

你又識
照計果時你應該未識睇㗎喎

無朋友

好細個囉嗰時
但記得好鍾意小狼

hi

插盲自己對眼

如果有時間去旅行都係會同咗屋企人去先

其實無朋友會俾人覺得自己係個奇怪既人

好難得有朋友

但又要習慣番得自己一個

沖涼呀

Hello

我都冇朋友 一係fd一排就冇

當我地死

咪得你地囉

開心仔
聽日又8半

仲未習慣到

要習慣寂寞

唔洗人覺得，我自己都覺係個奇怪人

又要習慣返？你要去第度讀書？

我試過一個sem四日8半

你有男朋友咪夠囉

我之前都好頹，搵唔到原因點解冇

因為同朋友絕左交嘛
半年了
都仲未習慣到
都仲係好在乎
仲係好痛

你唔係話過我唔健康，好易有情緒病咩

咁幸福 我Sem1日日8半

因咩事要去到絕咁嚴重？

其實妳地男朋友知唔知妳地咁多問題

返星期六又係慘

係呀，而家你都無事，其實你只是比較情緒化容易情緒低落je
我都係好容易就低落

知又點？呢d問題外人好難幫到d咩㗎

佢知呀

其實好小事黎
我無諗過會因為件小事而失去朋友

知～
我好怕自己會煩到佢其實

係 好易開心好易唔開心

之前成日問佢我係咪性格有咩問題/對人唔好，問到佢都煩

我都係！

我瞓先啦聽日返學
你地都早啲瞓
Good night

如果係咁，佢地應該對呢段友情都幾冇心
你搵佢地又唔理

good night

因小事而發到咁嚴重既，其實唔應該可惜
勉強一齊玩做朋友係好無意思，可以接受大家既好壞咁先係真正既友情
嘈交其實唔緊要，最重要係之後大家會唔會去主動修補

Good night

我都唔知佢地點諗
我始終相信佢地有真心當過我係朋友

你問佢無用，佢本身鐘意你既，就算你係有問題佢都會幫你合理化

佢唔係呢啲人，我覺得最親密嘅人先會坦白同你講你有咩問題有咩做得唔好 而唔係盲目咁遷就

會願意俾機會你改

我改緊唔好咁負

好事黎㗎喎，做咪要負

咁好仔，你就好喇

你係咪都想要好仔吖

我想要朋友啊
真心既朋友

會唔會嘗試識新嘅朋友？

學校d人已經一早有哂圈子～

要識人總有辦法既
都係人搭人架姐

好想快d去旅行～～～～

我都好想

開心既事係我終於有一個地方可以去做返自己

恭喜你

我想要好女多d

早晨 今日都要過得好好
開心

好啊

盡量

早晨

早呀

正能量
就快到星期五啦

咁要開開心心過埋呢幾日

今日我又去睇戲，最後一套狼人

我過幾日都睇

你真係好勤力 我仲未捨得起身 仲想訓多陣

我唔可以訓咁耐，訓得多我會仲攰

老人家要好早起身晨運

我想繼續瞓

早晨
今日去玩

去邊

咁就繼續啦

迪士尼

要返學呀

同仔 ？

點解大家可以咁休閒

起身喇

放假

同friend去咋 哪有仔

如果自己一個去 會唔會好樣衰

唔會 但自己一個玩game會好怪
怪過自己周圍去玩

你同貓都放假

早晨呀咁多位
今日繼續做廢青

聽聞好血腥，我又唔敢睇

之前同ex去，佢唔敢玩，我自己去排隊玩，快好多

自己一個玩會high唔起

約男朋友睇啦

身邊無大膽朋友

係，仲會好空虛因爲周圍既環境實在係⋯⋯太歡樂

我好大膽㗎

去廸廸尼最好4-5人去就最好玩

我都好大膽

咁我又唔會，因為我真係好鍾意玩，玩嗰下好正好似咩煩惱都冇曬

啲人話血腥過Deadpool

迪士尼唔洗大膽嘅

係 單丁位嗰啲

自己喺上面大叫好怪

我成日都係咁

放飯～

你地真係好得閒

我姐 食咩

我忙到跳樓嗰時冇人知姐

食學校canteen

個個都咁得閒mom post

因為太無聊

因為冇人陪我冇人理我 所以好得閒

傾計

做毒撚玩自閉 無懼世事變改

返到幾點呀

就黎死咗都冇人知 好開心

我地咪陪緊你

8半至6

都幾chur

放學有咩搞

same

唔chur 正能量 多啲校園生活

幾時睇戲 定睇完

幾好，識多啲同學仔

你都有三個女呀 我乜都冇

女同學

今晚先睇，去機場

佢三個唔係人黎丫嘛⋯⋯我想要既係一個實實在在既人呀

我成日出入機場架喎

你唔要我要

兵仔就好啦～有得識好多女同學

你住果頭？

男朋友住嗰頭，我地一頭一尾

閃我地

都叫有樣生物呀

而家啲學生妹好有錢 袋呀銀包呀 樣樣都有牌子 仲要唔係cheap野 我自己都唔捨得買

係屋企有錢

我幾廿歲人 行出街仲寒酸過啲學生

Eng科有女嫁咩.................

我好大洗

我點會唔要呢，只係話想幫佢地要返個媽媽黎多個人錫佢地je

難怪啦

佢地可能想搵多個爸爸

著得舒服咪得囉，個牌子我覺得唔係咁重要
雖然有d牌子d料又真係靚d既

買野嗰刻係開心既 不過買完咪又係咁

點知，我都唔係讀書果d黎
文盲㗎我

唔要呀

而家自己一個 著咩都冇所謂 唔駛驚襯唔起人地

我都唔識字架

兩個爸爸

你要尊重吓佢地既意願

我買咩都會睇下個價錢先，有啲真係勁唔抵

佢地一定好開心

佢地可以叫西巴做媽媽既 冇問題

諗吓都覺得好幸福

不過我間中都會買啲好野獎勵吓自己
雖然冇野值得獎勵

佢地唔鐘意仔㗎，只係鐘意女，我都係

佢地係女 鍾意仔 咪啱囉！好正常！

獎勵自己又捱過一日

我都想講

咁好大鑊 日日都要獎

其實雪兔就真係一隻兔仔嚟
你諗多咗啦

但係爸爸我唔鐘意仔仔嘛

點解我會諗起月餅

白雪雪既兔仔好可愛喎

咁你就要迫你三個女鍾意女女
我真係對你好失望

我無迫呀⋯佢地講㗎

唔信你

獎你食粒糖

你呀女係咪都白色

玉兔

我都係咁話

我有問過佢地鐘唔鐘意仔，佢地唔理我
搵個媽媽返黎俾你地好唔好，佢地喵左聲話要㗎

都好呀 多謝

啡色，賓尼兔

睇黎你唔係太了解佢地
佢地唔理你係解「問黎都多餘 用吓腦啦 」
佢地喵係解「頂 咪玩啦 」

btw隻兔仔都會喵一聲？

賓離套

好可愛

兔仔有冇聲架

唔好咁啦

可能係扯鼻鼾既聲

兔仔無聲帶，基本唔會上係唔會叫
不過佢地唔開心嬲時都會發出好沉重"呼"一聲咁既

如果你搵個媽媽俾佢 佢一定由朝呼到晚

佢應該呷醋

我要貓仔喵我呀

帶我去貓coffee

今日啲堂好爆都唔得閒睇手機

兔仔條尾係咪好似一個波咁？

專心上堂

兔毛定貓毛滑啲

佢地唔會對人喵嘅

西巴對腳滑啲

因為長滿毛有d睇落似係，其實摸落去都是一條短既尾黎

我講果間會呀，超可愛，仲一出電梯就見到幾隻訓喺度迎接你

我好多腳毛唔滑㗎喎

兔毛柔軟d好輕，個人覺得貓滑d因爲佢地身上會有少少油脂分秘喺d毛上面

專心上堂啦

我要搵下先

好想睇吓摸吓呀
之前見過朋友隻倉鼠 佢條尾同patpat都好得意

以前剛剛兩隻貓黎無耐時佢真係會呷醋，成日揼地
不過耐左習慣左就無事

好有男人味

係咪好似人咁揼地

睇下好喇，眼看手忽動，佢會咬人㗎

btw西巴啲貓貓是咪領養架

用後腳揼

想像到好可愛

好大隻 第一眼以為係狗仔

係，兔就朋友個朋友屋企隻狗大左肚唔可以養落去，就俾左我⋯

好大隻 第一眼以為係狗仔[/quote]

同兩隻一樣大

好得意呀
唔好成日訓覺啦 起身玩啦
養咗幾耐？佢而家幾多歲？

兩隻貓貓本身係姊妹嚟？
咁隻兔仔實好唔開心

親疏有別

本身兩隻貓其實係四兄弟姐妹，家姐妹妹就我要左，哥哥就好似有個姑娘要左，仲有個細佬就另一個女人收留左

寶寶（兔仔名）果時聽講好慘，係咁俾隻狗吠佢又拍佢籠，好在佢唔係心血少，唔係既咁搞嚇死都似

接佢時兩歲，養左⋯⋯差不多5年好似係
貓就三年，接佢地時係兩個半月既BB黎超可愛

寶寶個名好可愛
咁貓貓叫咩名呀

隻狗咁衰架 好彩俾咗你養

就咁家姐同妹妹

bb貓 要好小心照顧佢地

俾張之前影既寶寶正面相你地睇下

唔好睇我d腳毛

你即係曲線放自己腳圖姐

無呀
我無咁諗過

張相好似年幾前

肥豬仔

條腿好肥美

你唔好呀 唔好埋黎呀
我唔鐘意hehe㗎

好想抱吓小寶寶呀

單拖巴抱寶寶，我抱家姐同妹妹

d女都俾你地抱哂，咁我抱咩

你咪抱仔囉

唔要呀

我去抱附近隻鋪頭貓算

點解我附近冇貓貓俾我玩架

分配得好好

你抱住自己先

日日都抱緊

你貓神黎，玩住自己先啦

玩手指

玩手機

西巴係咪親自幫佢地沖涼剪指甲架

玩腳趾

玩到冇嘢好玩

唔會沖涼，應該係唔洗沖至啱
剪指甲梳毛都係自己黎

腳趾都玩埋喇

玩我丫

我都係自己剪指甲

而家左右腳同左右手玩緊十五二十

但我見有啲會幫貓沖涼

好似幾好玩咁

其實係無必要，除非佢會成日出街玩，整到個身污穢左，唔係醫生都唔見意沖涼，因為會洗走佢地身上原本自己既味道同埋表面光滑果層油係用黎保護佢地，洗走左會好易病同受細菌感染

原來係咁，又知多樣嘢喇

好叻呀你

沖個靚涼先

復活啦我

好早 陣開係咪見女呢

頹撚咗幾日

哪有女 如果見女先沖得涼 咁我下半世都唔駛沖

大家咁話啦

點知喎，以為你沖涼後再出街嘛

好爽啵你地傾得

毒撚唔出街

一齊傾啦兵巴

Join

我中咗＄100

沖咗涼既話我連街都唔會落

恭喜哂 六合彩？

出街影響市容

john

龜仔

毒撚唔想出街 嚇親人

出完街再沖

決定繼續做自閉仔

好乖咁
屋企嗰隻仲未肯反轉個肚俾人抱

唔好自閉住先啦，吹水

呢排手機都唔想睇

你都有養兔？

有野睇左會傷心

家父負責養
我負責同佢玩

心很累

有我地支持你

你就好
家父負責同佢玩，我負責玩屎

我好過你～心已死

我都差唔多嫁啦

好彩當日引到你地入嚟

好彩我入咗嚟

吹呀吹～讓這風吹～～

咁不孝既你

笑咗 正喎

我唔想寫code呀
programming去死啦

佢買返黎架

好少可係由爸爸媽媽養 通常都係仔女話要養

好似係話佢細個屋企唔俾養 所以而家要養返

可唔可以影張黎睇吓
我仲想睇吓佢個patpat

不嬲唔係特別鍾意小動物
但係真係幾得意
軟林林咁

好得意呀 眼都見唔到
無知一問 其實兔仔係咪淨係識跳

我個comment太耐唔記得覆
唔知點解又down返 可能又入返comfort zone
依家讀緊書
由asso升返上UGC
見啲人好勁自己又好廢 有好多時咩意見都比唔到
心理感覺好似freeride咁 但我真係諗唔到

我諗我明明地你既情況
我喺公司都係咁 有時大家傾緊野 我都希望俾啲意見參與吓 想有少少貢獻 但係自己對嗰個範疇又唔熟 完全幫唔到手 感覺自己好似脫離咗大家咁

情況同你完全一樣
周圍啲人都好勁，grp project完全搭唔到嘴
人地轉數又快又有自信
最慘係識唔到人，想搵sources都冇

有關學校既topic上 我完全搭唔到嘴添
呢度啲人都好勁自己又好廢
人地轉數又快又有自信

咁我地都喺呢度傾下計嘅姐 好輕鬆嘅

佢隻品種好似係長毛既先會見唔到眼
行到好似跳咁係咪跳

係啊
好在今次呢組啲人唔係好chur 會吹下水 傾閒計 呢個我都搭到咀既

我都係同到一個熟 佢唔知/冇返我都GG

唉轉數慢又冇自信

但係我好想令大家開心番 我好想幫到人

有冇見過佢好似人咁行

講廢話同搞爛gag既時候 我轉數就會好快

其實冇自信某程度上係因為對嗰樣野唔熟識 所以唔敢亂講
如果下次傾project之前做少少準備 到時咪有多啲野可以攞出黎同其他人傾吓
咁會唔會好啲？

利申：讀書成績好差 純粹9up

你有呀，你講嘢我成日都笑嘅

貓姐俾面小弟姐

真心笑架

多謝
咁我要努力為大家帶黎歡樂

好似係混種侏儒黎，長毛種都幾麻煩，一到換毛季就日日都甩毛，半行差跳咁

真心笑你㗎

兔仔係咪好臭？
夏天佢會唔會好熱？駛唔駛剷短啲毛

都好過一見到我就喊既

西巴Logan好唔好睇

係喎 唔記得咗佢入機場睇戲添
仲想問佢頭先死咗去邊

兔仔尿就臭，屎就無味既，因為佢地主要係食草
夏天好熱時多數屋企開冷氣既，唔係真係會熱死佢地都似，我會努d梳毛同剪咁d唔洗佢咁焗

好好好好睇，我睇imax既
有洋蔥位

你真係走去索吓佢啲屎尿
有冇試過唔小心剪到佢啲肉

如果你願意一層一層一層一層一層一層一層

我大概知道劇情，諗緊睇唔睇好

應該會好大朕味

真係索㗎，有問題？貓果d都有
咁又無喎，我好小心既

有睇開，就一定要睇

我願意索

一陣大力得滯成舊屎索咗入個鼻

你地都真係幾重口味

睇佢地d屎靚唔靚黎睇下佢地會唔會有病

你地留言留得好快的說

太無聊嘛⋯

原來西巴對屎都有啲研究
介唔介意幫我睇一睇 呢排個人都幾多病痛

咁佢地有冇試過病

你唔夠我無聊啦

痴線 你就無聊
我今日既工作就係mon實個post 我呢啲叫盡責

有個咁既爸爸 唔多唔少都有啲

我下個禮拜去睇
今個禮拜諗住睇救命解藥
好似好恐怖咁

我就係唔敢睇先諗緊，但又有追開x-men

蒲頭

抄下notes先

點解唔敢睇
怕血？

係呀血腥嘛

有，輕微傷風果d，有試過消化不良，
之前寶寶就大單d，d牙生得唔好發炎要做手術拎走哂左邊全部牙

呢套我都有興趣，好似幾正

都唔係好血腥，插穿頭打爆頭都斬甩頭je，好普通

辛苦哂

我諗咗陣先get到

你有咩病呀？性病我幫你唔到㗎

你實好擔心

果段期間真係擔心死我，仲要日日同佢打抗生素針
打左個幾月，搞到而家變左熟手姑娘

你又岩 唯有盡力做好啲

男姑娘

要唔要幫你打針

死Gay佬

gay你好唔好

好 我要睇

有人望住，我怕羞㗎

我偷睇得架喇

唔好拍片呀

點會呢

你又好精神？仲未訓呀

係呀今朝太遲醒 你又咁夜呀

我都好精神

得返我地兩個上水

佢地陣亡哂

我都就死

我未死

係無力量睇手機

俾d你啦，我大把

一齊丫，路上有個伴無咁悶，叫埋你男友丫

好 唔想佢死住

打返醒你

岩岩睇完旅行既野

plan行程？

留佢一個喺度佢仲傷心

搵緊住既地方

佢仲有目標

啱啱沖完涼 要捱夜整份CV嚟

咩目標？

去旅行玩好少時間喺酒店，唔係話有要求既，其實求期有張床有得沖涼平平地就ok

你地唔洗瞓

好精神嘛

出完火嚟？

無喎

唔0想搞CV

瞓啦 night

醒左，又好凍

早，落雨無樜

書包長放一把遮

懶得拎，把遮好重又唔想個袋咁重

小心淋病

風褸有帽

好眼瞓

一定要乾淨 睇落唔好陰陰沈沈

btw去邊度玩？

點解冇哂人 乜你地唔係起哂身喇咩

要做野㗎
返緊工喇⋯⋯

嗰啲唔正經既野就唔好做啦

見工？

講咗會自爆

我知 養狗唔養貓

係 3&4月都好忙 頹完琴日 有排都無得再頹

返學啊師兄

放飯未

why not both 不過我驚狗

你搵我食飯 ？

你又話唔鍾意仔仔

男朋友唔愛貓啦

我都勁忙 頹埋今個星期

比你地整彎咗

佢淨係鍾意你

再約

妳唔係要考試咩？下星期

佢愛囉

萬能Key

傻豬黎既
食自己啦你

唔係 係好多assignment

係要閃盲我地

再彎多啲會唔會摺埋

傻豬嚟嘅 我有成咋兵陪我食

不了

唔講囉

等我閃返妳
不過暫時未有呢個機會

同你結婚？

我又黎

摺埋咪變短左囉
我都係直返先

你同西巴一齊閃爆佢

不如你地三個啦

俾個大啲既你

同我一齊既人都冇好下場架

唔係囉 費事又話我閃

淫亂post

大家好

你地啲思想好污糟

食飯先 等我陣

我係貓2號

我覺得呢個人相當有可疑

唔好

點解呢

Back

邊個嚟

食得咁快嘅

貓2號

食咗啲咩？

你個分身？

呢個就係傳說中既男朋友

難道⋯以前⋯你d女友⋯⋯全部死哂

唔係
只係個個同我一齊既時候都冇乜運
一分開冇耐就可以升職加薪
我正一掃巴星黎架

咁同你一齊果d好好彩喎，可以俾你晒吸晒啲衰氣，好事黎喎

食唔飽陣間同我再食過

又自製dayoff咗

唔係囉

我又食

乜原來係咁？
我一直以黎都覺得係自己剋住佢地 帶咗啲衰運俾佢地

食譚仔

當然係咁啦，你一直想錯哂

又食這間
可唔可以唔食呢間呀，食雲貴川得唔得呀，好食好多㗎

打算一間食返個牛肉麵

今次又咩事射波呢

突然開心咗

因為想同我傾計

原來係咁

因為周公子拉住我唔俾我去上堂

要走既人留唔住
要留既人唔會走

啱啱係學校玩活動

佢為咗我而射⋯⋯⋯⋯波

有咩玩

玩女
上堂先

食開雲貴軒

俾你識穿咗
我同佢有一腿

乜嚟

都係食米線

係邊嫁

荃灣有間，不過我住勁遠

好 L 遠 不了

我又想瞓教

你就好啦，有女玩

我都想

呢間都好食，荃灣近我

但係佢啱啱黎咗搵我

完present了 自己一個食飯

Hi 你入返嚟那

你住機場附近？

我直頭住機場

尋日西巴咪去機場囉
貓姐男朋友都好似住嗰頭

突然好想你 你會在哪裡

係呀 佢去機場15分鐘

出市區會唔會好唔方便

會呀 我同佢差個半鐘車程

我女朋友同我一齊住添

佢簡直係你身體既一部分添啦

真係陰公

我都係自己食飯

近公司

靜靜地 唔好咩

你喺機場番工？

搵日一齊食丫

頂，笑左

唔係，我話荃灣近我公司

公司去機場都要9個字，算方便

好呀 唔使等隔離嗰個先走得

唔使等佢食完先走得

同我都近喎

香港咁細

應該冇乜機會要由公司去機場

同我唔近

好想喊

有，入去睇戲

咩事？

搭巴士
以前既朋友坐正我後面

佢地坐四人位，4個人嘻嘻哈哈
我一個人坐最後

地圖裏既一粒豆豉，你話細唔細

認唔到妳？

當睇唔到啦～

要喊都落左車先好喊，唔好俾佢地睇到你難受既樣

咩事都好 輸人唔輸陣

就係:

又要返學校整嘢

第一次用呢個

整咩

我到今日仲有呼吸

可巴落車未

仍然在呼吸都應該要慶賀

我寧願無

整功課啲嘢

喂呀 呢個係正能量post黎架
邊個冇呼吸既話我就幫佢人工呼吸

嘔

口水交溶

留返俾你地喇

唉 濕撚曬

兵巴 點架你 一時又話嘔 一時又話口水交溶

諗起都臭

唉 唔撚驚

刷咗牙先

肥仔一跌落渠

就連部單車都失去

我已經係活死人

西巴

用埋漱口水丫唔該

貓神你當然無呼吸啦，神邊洗呼吸㗎

有呀 用親都乸到標哂眼淚 不過而家轉咗用淺紫色嗰隻就冇事喇

貓同兔訓覺會唔會扯鼻鼾同流口水

無喎，我呢隻肥貓就有

動物post

人類都係動物

同中同行街先

好飽好飽

我都啱啱食飽飯
你食咗咩野？

魚腩及弟粥 好滿足
你呢？

.加中式薄餅，春卷一條

及弟粥？即係有啲咩野？
我食咗尋晚食剩既茄汁焗豬扒飯 完。

豬雜

唔知點解豬雜牛雜呢兩個名會令我覺得好核突
但係我又會食豬腸豬膶豬肚金錢肚

我食海南雞

你食果d豬腸豬膶豬肚金錢咪就係豬雜同牛雜囉

邊間食？

海南雞好食啊

但係乜雜物雜呢個名好影響我食慾

個飯先正

不過我剩係食過一次

我都係食過兩次

吓⋯⋯⋯⋯

平時都係頹食老麥多

麥當勞唔頹啦 好貴架

平時我都食十幾銀一餐咋

我帶飯
慳好多 健康啲
早餐都係買一包嘉頓方包食幾日

我之前有排午餐都好似你咁，一包嘉頓麥包食幾日

買支煉奶 搽麵包

我鐘意就咁咬，煉奶太甜喇

淨麵包食得多會有啲悶
試吓蜜糖呀 唔錯架

黃埔aeon

油飯

我食豬仔包咋

我係包控，點食都唔會悶

比人食咗豬仔未

剛出爐果d，暖暖地果d都好好食㗎

一定無左啦
你真係

放下正能量先
平時係宿都好摺
有晚自己一個坐係hall can食飯
靚女hall tut自動埋嚟搭枱吹水

我知道了

有無下文

講呢啲 我地好純情

西巴咩都食過咁嘅

我有鋪癮鐘意周圍去試野，幾遠都唔怕去，咪當認識下自己住緊既地方je

我都覺

點純情法？車輪都無打過？

幾正咁

好似今日都是想食碗靚粥就去左佐敦

好近喎

你又喺果頭咩

佢吹完水一齊搭lift上返宿

跟住佢返去做嘢我返房溫書

點解！點解你無拎contact呀

菠蘿包

而家去

脆皮

我係毒撚
btw真係要搵佢有email同埋可以直接叩佢門

新蒲崗有間嚐麥手作，佐敦有間品穀
佢地d包都好有質素，不過價錢就高d
值得一試

毒撚你想唔要女丫，想就行動，唔係就繼續返房溫書

溫緊書

之後呀

我唔係住嗰頭 番工又唔經 放假又唔會出街
應該呢世都冇機會試

講起都有啲肚餓

得閒幫我正皮下 係咁食負皮

CV好煩唉

我份cv好簡單 因為乜都冇

點解會有負皮既呢

唔知 幫我禁個正皮要一下

好啦好啦 皮已正

好銀眼

合埋眼 立即變黑又得 得咗

唉 唔想撈

咩唔想撈？pt？

My Life

終於收工
向成為一個全能既員工又邁進一小步

點解呀？

收咁晏既？

全發喎，好勁

返餐廳pt

廚房定樓面？係咪好辛苦 因為冇得坐 由朝企到晚

正皮

一腳踢？

打錯⋯⋯全能

你話全能又係餐廳，係咪廚房加樓面都做埋？

其實⋯⋯有廚房係有得坐㗎
當然係偷雞啦，同客睇唔到既

今日行過寵物鋪見到有好多貓仔
但佢地都唔望我

當你透明

好sad 佢地勁可愛

係貓都可愛㗎啦

樓面呀 企得多就慣
而家都係得假期先要企成日
閒日放學淨係返夜晚

本身做帶位
而家為咗加人工學埋其他位做既野

冇啦 樓面都分幾個位
廚房套衫唔同唔會做埋

咩餐廳，西餐？cafe？日餐？

西餐廳
西餐廳啲客都特別西

羨慕

謝謝

快啲自己養返隻啦

揀對有氣墊嘅鞋!?

都要睇下邊區既
港島區果邊d客聽講無咁西

話咁快又三十幾頁

我都有諗住買過對鞋
腳趾公痛

好多人以為自己有少少錢就大爺咁款
但係偏偏都係呢啲人最鍾意貪埋啲小便宜
俾漏張coupon都嗌生嗌死

學落order？
間餐廳坐幾多位㗎

多得你囉

快d買過對啦，整傷腳勞損左好手尾長㗎

之前無聊計過
應該坐到二百幾人

同意，見好多呢啲人

香港而家d人好多都係咁⋯以為係客就大哂

好大喎，酒店餐廳？

我最大功勞 一半都係我

忙死

係咪應該買dr kong

商場入面啲餐廳
最忙嗰排真係做到出汗
啲位逼先坐到咁多人

dr kong都冇咩分別我覺得

所以我盡量唔揀餐廳做

你喜歡啦
有氣墊果d都得，再保險d加多對避震鞋墊

收工yeah!

揀都唔好揀油尖旺區，做死無命享

收好夜
又係返餐廳？

聽都覺得辛苦

你當都係飲食業d fd

有次出尖沙咀食放題間野忙到好似睇真人騷咁

真係辛苦晒
收咁夜

真係辛苦你地

我都好耐無試過收咁夜

大家咁話

又唔想打機喎

喺隔離post見到你

打咩

貓果個？

app game

呢排唔得閒mon po嗚

1001你地搶啦 雖然得我地幾丁友
留返個位比我擺下條link就得

等你忙完先啦

女朋友

你唔咁講我都無留意原來又就到

留俾單拖巴
btw幾丁友都好正

我返煲緊鋼鍊

係囉

我無喎

貓我地今次咪搶啦

留俾佢啦，唔係佢又扭計

FA？
d人話好好睇，我無睇過，只睇過舊果套

洗唔洗呀

好嘅

btw有貓post咩

睇緊舊既
諗住兩套清晒

妳真係貓奴到呢

頭先都見到呢個post
做到咁既女仔都幾好

我都覺
其實我有少少似

有

冇得養係咁架啦 希望你地唔覺得我煩啦

有人曲線贊自己呀

寵物台係天堂

可以無視

今晚推爆埋佢

我邊整嘢邊推

加油

我有d興趣睇返FA，d fd講到好似好果舊既好多咁

係超好，理想到有d夢幻

唔係贊緊你呀唔好對號號某神

損友都係咁講
等我兩套睇晒就知邊套好睇啲

佢話會係咁讚男朋友
呢個有啲難

等你報告先睇

你有無睇今季套人渣

我可唔可以都一齊吸收正能量？屋企隻倉鼠走左好傷心

係咁讚就真係無必要既，我唔貪心有一半咁既女仔鐘意我，我減十年命又有咩所謂呢

又傻左，又FF上腦

冇
唔睇愛情題材

貓神

唔好唔開心啦
佢會唔捨得走

rip

番工攰得濟而家隻手無力練字

我都好唔捨得佢
今日係第4日咋⋯⋯
太突然了

多謝有心

呃⋯⋯倉鼠呢世有你呢個主人已經好幸福

唔好意思，我地呢度d人正能量唔係好多，仲要不斷放負希望你唔好介意

但有人話覺得煩

咁一齊互相安慰下

係囉 不過可以一齊傾計架

練咩字

一齊傾下計真係幾正

少有喎

養咗幾耐？

會過去的
傷心多幾日好喇

邊個咁身在福中不知福

4日⋯⋯
喺旺角寵物便利帶佢番嚟
本身諗住睇下 但見到佢骨折無人要唔忍心就帶左番屋企

成日都好似拖長黎做咁
感情線太令人糾結都係動作類啱我多啲

有愛!!!!

係好無奈，佢地呢d小動物，生命力係比較脆弱

咁真係好突然喎

我會努力慢慢振作
家中仲有另外三隻等我照顧同愛護

寫中文字

聽講有隻品種既倉鼠好得意但係好易死
家父都養緊三隻
有兩隻越食越肥成隻豬咁

上個星期日仲帶咗佢睇醫生添
我抱著希望等佢快啲好番可以陪佢玩

骨折⋯⋯其實對佢黎講已經無得救，就算做手術都未必會好，因為佢地太細小又有傷，身體應該好虛弱，連麻醉都好大機會整死佢

絲打加油

書法？

重點喺佢未足月 唔夠抵抗力
有好多細菌入侵左身體

係 好唔捨得佢 好掛住佢

好慘
叫做係早啲解脫啦
一路痛住一定好辛苦

冇倉鼠會好易死
除非有大病 或者合籠打交就好快死
你家三隻食好多瓜子？

倉鼠要好小心照顧，唔慣既話，大聲d都會嚇死佢地

有，佢地可以靠食藥好番
唔洗做手術的～

多謝你

仲要未足月就更加⋯⋯真係辛苦佢

都係嘅
隻反斗星唔中意食藥 而加乖乖唔洗食了

食藥都可以
長知識

喺 所以養寵物前真係要考慮清楚

冇養過小動物所以唔知講咩好
絲打要加油，倉鼠仔知道你咁錫佢都會好開心

關楚耀首新歌
《死亡之吻》

夜晚十點幾果陣去左個靜靜的公園埋咗佢嚕
希望佢入土為安 同埋 希望我掘得夠深唔會比人發現

倉鼠骨折除非已經壞死或者細菌侵蝕太嚴重先需要截肢～

佢會多謝你，最後都陪住佢㗎

原來係咁，仲以為好似兔仔咁要做手術tim

咁如果有生之年你會養小動物 請支持領養

佢幸福我就幸福了

我屋企有隻有膀胱結石都係靠食藥好番

我一定會領養貓仔

領養果d多數都健康過買果d⋯⋯

聽個名好似好難搞咁，你果隻兔幾歲？

好耐之前遇到隻流浪貓好乖可以摸摸
我仲買左罐頭雞肉比佢食
但隔一個星期再去果陣佢已經唔知去左邊

歌詞好正
但係佢把聲唔多襯

最好俾義工收留左

無聽MV 聽完會仲頹

係 寵物店衛生環境真係好差
同一塊細菌污糟布抹成間鋪啲Display 櫃

佢老左喇，把聲已經無以前咁好⋯⋯

希望係啦 可以變大肥貓

所以有時行過寵物店見到佢地覺得佢地好慘

今日先行過

啲無良店員仲要逼你買埋啲黑心垃圾糧同用品

世界上仲有咩動物唔係俾人類圈養？

我

做咩突然唔見曬人...

我仲喺到

推多幾日擺低條link沖涼

推

應該有，不過一定唔多

涼都未沖，我已經喺床上喇

「有無人入嚟傾下計？」